呼籲停止向警務人員發放薪金及中斷警局水電供應

執法人員沒有遵守法律
其職能已沒有法律效力

哂氣，上面對住狗連譴責都唔敢，點會斷糧